好重要！1推 俾 記 者 問

鄧炳強尋日話有指引，確信喬裝警員唔會做煽動等犯罪行為。

請問你經過暗角七警同朱經緯事件，仲叫人市民點信你？？？

記者唔該幫忙問一問

唔會評個別事件

法庭已經做出裁決

涉及行動細節唔方便公開

再推埋一堆休班警罪行問佢

推

搭單問

1. from 881晴朗，鋼珠呢個說法邊個確認？聽你地聲稱不實嘅網上言論？

2. 尖咀狗屋cctv有無cam影到英勇燒傷警員？

記者你地要醒d
警犬質疑你地證據不實
你地都要反問佢地失實推測

直接播喬裝黑警打人啲片咪得囉

差佬:個別事件
30000有2000都係個別 30000有20000都係個別
就係咁無恥

721 811

可唔可以問下林鄭
次次遲到
記者會又是但答
態度又差
又早走
又要亂扣帽子俾d未經定罪既人
但同一情況又話唔評論所謂未被起訴既差佬
問下佢係咪冇當過差佬以外既市民係人
係咪歧視
又唔見佢探下俾催淚彈影響到既民居
無辜中招既平民